覺唔覺得叫人積口德既人好作狀?

積你老母臭西咩
祝你死全家呀道德撚

唔覺
完

咁你買定副棺材比你老母啦

積下口德啦

叫人積口德呢句本身已經違背左積口德

689都未有報應
啲人就驚到口臭有報應

大家咁話

屌 呢句真

我好撚驚呀

落地獄啦你

哦

正皮

積撚屎好過啦

樓主又撚狗

哦你老母咩 你老母比隻狗屌緊呀叫緊救命呀

咩世界，叫人把口唔好咁臭都要死全家
死全家下限去到邊

嗯

睇死樓主現實咪又係唔敢講
係上網先咁撚口臭

睇死樓主你喺現實生活成個毒撚一粒聲都唔出, 一上網就失撚曬控咁亂吠

積夠可以搵我
btw覺